林鄭喺筲箕灣俾人圍緊

蘋果live
大家快啲去表達民意

立場live

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

有冇相

已出防暴

要人要人

又要直升機接走了

快撚啲去啊

聆聽唔同既聲音

有無後門, 唔好比佢走

又唔俾link

佢有咁嘅勇氣
都幾值得配服
今日月餅節
大家咪同佢過下節

要人

真？cls
佢預次次落區都帶定幾隊狗仔都得

入黎傾傾主線應該點做

914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

出防暴嘅唔爭在出煙啦，耀東班死廢老食得少

筲箕灣要人

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

糧東傳統廢老集中地

防暴離開緊老人院

耀東

條臭西應該後門走左啦 下次大家努力 用心表達一下意見

我屌你老母

落區都要出防暴 你死撚左佢算啦

走左lu

係邊

筲箕灣耀東邨 走咗啦 表達意見要等下次啦

又話溝通

推啊

9噏下啫

快唱歌！

屌 點解唔等埋我
我要食月餅

Nice

我估裏面啲老人家係假㗎,

如果唔係都屌柒佢囉

推

咁快閃咗

圍乜春
人影都見唔撚到 走撚埋
條撚屌懦夫行後門

正

月圓之夜劇本由林鄭上演？

圍佢有春用咩
轉頭又比防暴收皮
打到佢仆街啦起碼都
玩快閃
利申：冷氣大將軍

做下show 大合照
一定係咁

洗乜咁多防暴丫
都無人敢打佢架啦
最多罵下佢姐

而且就算打瓜佢都無用，根本傀儡一個，無佢都仲有第個補上

落區都要出防暴 你死撚左佢算啦！幾時以佢為首禍港殃民班人畜橫屍街頭被自殺呀！皇天擊殺！

下次見到叫要人
熟路嘅提供所有逃走路線再封

走左未？

走左 利申係現場

林奠成功be water

死垃圾

其實長洲都有

佢落區 只係為左影相比紅媒做新聞 信佢真心既都on9

掟落垃圾筒！！！！！！！！！！！！

下次要圍埋後門

屌 成個港島塞曬原來係佢

老實講, 一個暴政首長都唔撚打柒剩係圍, 革咩命? 返屋企算吧啦

射tg 打人未啊

777： 睇唔到

日日播cctvb唔比轉台
洗晒腦啦

落區對話
唔包括反送中班後生

呢句真
照你logic
狗都唔敢殺 玩咩抗命
翻屋企啦
咁咪永遠唔洗抗爭？
日日都翻屋企都夠？

圍還圍，唔好玩火玩刀

岩呀, 狗都唔敢麻包袋呀而家, 廢撚到

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

你人呢？

有冇相？
想tweet

幾時你帶頭
可support

真係10分鐘都冇就走左

放落垃圾桶？

一定篩選哂啦 反佢果d鎖係房

仲敢落區
傻到無人有

先打幾棍

再棍插屎眼 打賓周

冇 因為佢好快走左

走後門

大家 915記得行街節

可能根本唔係佢落區係尋仇

打左先，唔打又知無用？
打柒佢connect 埋藍底呀

垃圾桶

落區都要出動大隊防暴警隊，仲話同市民溝通，重重阻隔，點溝通呀？柒婆真係唔死都冇用！

真係好撚7
好心就咪撚落啦
一落就人人喊打
之然又要出狗
聆聽民意定晒馬？

打佢有咩用

人地咁撚坦白, 都話左自己只剩下 3萬 黑警賊咯. 你地又詐型

當出氣都要搞啦屌你老母

雷神都一刀劈死滅霸啦

如果佢一直出唔返去會點

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

喺時候整理下啦

好呀屌，忍左班廢老好撚耐

利申東熹人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

Push.

Dllm 以後都咪撚出街啦on9

聽fd子講
東熹應該係成座山最撚黃

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中營
失蹤兒童 (link:)
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界!!!
李嘉誠被警告!!!!!
智能燈柱
蒙面法

以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

唔係囉屌